閉起雙眼"你"最掛念誰，個"你"係指另一半??

成句意思係 指自己 唔係條女心目中既first choice??

到第2段 閉起雙眼"我"最掛念誰

指同上面條女分手後，到自己識左一個冇咁好既女仔?

所以首歌名<人來人往> 指 永遠配對不到最好的另一半 而 不斷拍拖/分手 ，就係咁解??

床頭隻公仔

林歹D詞咁高質，都有幾分文學鑑別價值，開係學術台都唔駛負皮我既

我覺得係“我”做咗“你”既水泡
寂寞因此牽我手
我已得到你沒有
藉故鬆開我的手

英雄所見樂瞳

幅圖笑到我仆街

閉起屎眼你最掛念誰

淫kay

係指聽歌嗰個